究竟靚女會唔會撩鼻屎？

靚女唔柯屎就眾所周知架啦 咁會唔會撩鼻屎 ？
有冇巴打見過靚女撩到個鼻㝫勁大

唔會 因為鼻屎俾我食晒

靚女啲鼻屎係咪好食啲

甜

你條死毒撚會做既 靚女全部都會做

有冇人發覺無論一個人點靚都好，撩鼻屎果陣都唔會靚

啱啱撩完、好爽

撩完hi係邊

撩完會食返 越食越靚

用力彈出去